Computer speaker買邊隻好？

想買computer speaker for online class同聽歌用
Budget $500-700
有冇邊隻推薦？
落黃金聽Logitech z333感覺唔錯

標準答案t40

想買Marshell但好大隻
一係KEF EGG

JBL Pebbles

我用緊但我又唔覺得好好聲點試

Over budget 喎

t40同z333邊個好D？

幾舊水想幾好聲

Marshell 係垃圾

有無人電腦用sound bar
想省d位擺mon 下面

c2x? c3x?

同問
soundbar有無推介? 1M 闊台用, 想慳位

iloud mm
你值得擁有

我都用緊 唔覺好聲
隻JBL FLIP仲好聲

X2

係呀屌搞到我想買多個filp5做雙拙道

bose companion ii

我用緊Bose 隻mini soundbar

sound sticks

Fostex PM0.3

T40同牌子
creative stage air

幾舊水貨仔 d 聲不過不失啦 個樣都ok

我喺amazon買creative roar2
好似60定80鎂
買嗰陣白色特別平